放低你嘅iPhone X wallpaper

有咩iPhone X wallpaper 好睇？

咁着嘅話
會播佢跳落去同小丑女打茄輪

個wallpaper 點整架？

用video cache 係YouTube下載你自己鍾意嘅片段，好似最多1分鐘。

打直嘅話係最好，打橫平時睇就冇咁型。但係都有啲取捨，因為打直會令到個影像放大，解像度會降低，所以打橫就會清晰啲。我建議可以將佢變成黑白色，咁樣會有啲復古又唔會覺得解像度太低。

之後喺嗰個動態圖片Apps，將呢段影片變成動態圖片，然之後直接係相簿入邊設定為鎖機螢幕。

補充番，你揀影片嘅時候係唔需要理會個時間，就算3分鐘4分鐘都可以，淨係當你變成動態相片嘅時候最多係好似1分鐘。同埋佢係冇聲

好似個個都用原生咁

我返出去先

食電都食死啦用動態wallpaper

share

App Store入面嗰啲wallpaper Apps好廢

jeng thx

好型

Iphone X

等睇側田

啲電我夠用
用乜嘢關你咩事
長期都有得差電
電話又係新嘅
都唔明點會唔夠用

iPhone X咁撚多電,整張動態wallpaper都唔係食好多啫
為左電量而唔用D功能,不如用返3310算啦

搭飛機鳩影

構圖好靚

可唔可以share
好鐘意呢類圖

有無得改入面wallpaper, 唔改lock screen wallpaper?

求wallpaper

有冇原圖

有原圖

wallpaper 係學校個schedule

原 圖plz

我用開個兩張 希望你地鐘意

求原圖

仲未有岩心水

拳擊撚

呢個好靚！

有冇人用純黑

Martin Garrix

高質

點解有啲有低橫，有啲就無？係邊到Set ?

我本身都冇..更新完 IOS 11.2 就有

明白

求原圖呀師兄

跪求原圖

有

好正

有無原圖？

近排上星戰 轉一轉先

google幫到你

屌同前面位巴打撞 見有人問原圖

屌好多葡萄撚負皮

巴打自己影？

唔係啦，dl左個wallpaper app,碌碌下見呢張幾岩洗又係香港，呃得下人

大家記得多啲轉wallpaper
尤其鮮色果啲 一陣會有烙印

邊個app 有for iphone x wallpaper?

有無你把鎖？

無 我女朋友話唔好浪費錢

zedge 其實唔係for iphone x,只係入面啲wallpaper hd夠晒清

好靚

咁撚多人D taste咁劣既

成堆狗

又鏝狗又猗狗
低質到

大家通常會較 靜態or視覺？

靚態

原圖plz

Happy Friday 🤪

係你影定點？

自己影

堅野喎

大家有冇靚既極光風景？

求圖

Amazing !

巴打呢兩張圖好有用！

想問好耐，Wifi同電量下面條白色bar係乜黎

上面有講

巴打自己影？
有冇原圖

連登仔d wallpaper
尤其頭幾個 柒撚到 同真人一樣

你見過佢地真人？

巴打你影？

自取

地球個張好正

岩岩好遮到粒lin

部iPhone X 唔洗要！。。。

原圖pls

巴打做得好！

share pls

跪求巴打們幫幫手

用緊呢張,但無論我點set點cut都無辦法將MAN OF STEEL呢組字縮晒喺lock screen度

永遠都只係出到AN OF STEE

尻黎

巴打你呢張點整or 邊度搵

求home原圖